# Translation of Plugins - Pay with LINE Pay - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Pay with LINE Pay - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-01-12 09:01:24+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Pay with LINE Pay - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:60
msgid "LINE Pay Details"
msgstr "LINE Pay 付款詳細資料"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:85
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易編號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:86
msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:89
msgid "Payment Action"
msgstr "付款動作"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:89
msgid "Confirm Payment"
msgstr "確認付款"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:156
msgid "Unsecure AJAX call"
msgstr "不安全的 AJAX 呼叫"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:167
msgid "No such order id"
msgstr "找不到符合條件的訂單編號"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:178
msgid "LINE Pay Confirm Succeed!"
msgstr "LINE Pay 付款確認成功！"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:181
msgid "Confirm succeed"
msgstr "付款確認成功"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:187
msgid "LINE Pay Confirm Failed!"
msgstr "LINE Pay 付款確認失敗！"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:256
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:262
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:37
msgid "Payment Settings"
msgstr "付款方式設定"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:33
msgid "LINE Pay - General"
msgstr "LINE Pay - 一般付款"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:75
msgid "LINE Pay Taiwan"
msgstr "LINE Pay Taiwan"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:181
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:207
msgid "We have received your order, but the payment status need to be confirmed. Please contact the support."
msgstr "我們已收到你的訂單，但付款狀態需要確認。請聯繫客服人員。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:185
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:211
msgid "We have received your order, but the order is awaiting payment. Please pay again."
msgstr "我們已收到你的訂單，但訂單尚未付款。請再次付款。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:135
msgid "[LINE Pay] Order Received but unable to process payment request. Please try to pay again."
msgstr "[LINE Pay] 已收到你的訂單，但付款失敗。請嘗試再次付款。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:348
msgid "Unable to find order #%s"
msgstr "找不到符合條件的訂單編號 #%s"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:381
msgid "no transaction_id is found"
msgstr "找不到符合條件的交易編號"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:494
msgid "Refund via LINE Pay successfully. Refund transaction id: %s"
msgstr "通過 LINE Pay 退款成功。退款交易編號: %s"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:499
msgid "Refund via LINE Pay failed. Refund transaction id: %1$s, returnCode: %2$s, returnMessage: %3$s"
msgstr "通過 LINE Pay 退款失敗。退款交易編號: %1$s，回傳代碼: %2$s，回傳訊息: %3$s"

#. translators:  %1$s is product name, %2$s is the order item count
#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:573
msgid "%1$s and total %2$s products"
msgstr "「%1$s」及總計 %2$s 個商品"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-response.php:59
msgid "Unable to process callback."
msgstr "無法處理回呼。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:56
msgid "General Payment Settings"
msgstr "一般付款設定"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:61
msgid "Debug Log"
msgstr "偵錯記錄"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:68
msgid "Display Logo"
msgstr "顯示標誌"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:71
msgid "Display logo on checkout page"
msgstr "在結帳頁面顯示 LINE Pay 標誌"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:95
msgid "API Settings"
msgstr "API 設定"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:97
msgid "Enter your LINE Pay API credentials"
msgstr "請輸入屬於這個網站的 LINE Pay 認證"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:101
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "沙箱模式"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:103
msgid "Enable sandbox mode."
msgstr "啟用沙箱模式。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:106
msgid "When enabled, you need to use the test-only data below."
msgstr "啟用這項設定後，請在下方輸入沙箱模式的測試資料"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:110
msgid "Sandbox Channel ID"
msgstr "沙箱模式 Channel ID (管道 ID)"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:118
msgid "Sandbox Channel Secret Key"
msgstr "沙箱模式 Channel Secret Key (管道秘密金鑰)"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:120
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:136
msgid "Enter your Channel SecretKey."
msgstr "請輸入管道秘密金鑰。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:126
msgid "Channel ID"
msgstr "Channel ID (管道 ID)"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:134
msgid "Channel Secret Key"
msgstr "Channel Secret Key (管道秘密金鑰)"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:18
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/停用"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:24
msgid "Title"
msgstr "付款方式標題"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:26
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這項設定控制使用者在結帳時看到的付款方式標題。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:20
#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:27
#: assets/js/blocks/linepay.js:3
msgid "LINE Pay"
msgstr "LINE Pay"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:31
msgid "Description"
msgstr "付款方式說明"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:33
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "這項設定控制使用者在結帳時看到的付款方式說明。"

#: wpbr-linepay-tw.php:48
msgid "Pay with LINE Pay needs WooCommerce, please intall and activate WooCommerce first!"
msgstr "Pay with LINE Pay 需要 WooCommerce 才能執行，請先安裝並啟用 WooCommerce。"

#. Plugin Name of the plugin
#: wpbr-linepay-tw.php includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:32
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:34
#: assets/js/blocks/linepay.js:15
msgid "Pay with LINE Pay"
msgstr "Pay with LINE Pay"

#. Plugin URI of the plugin
#: wpbr-linepay-tw.php
msgid "https://wpbrewer.com/product/wpbr-linepay-tw/"
msgstr "https://wpbrewer.com/product/wpbr-linepay-tw/"

#. Description of the plugin
#: wpbr-linepay-tw.php
msgid "Provides LINE Pay for your WooCommerce store"
msgstr "為 WooCommerce 商店提供 LINE Pay 付款方式。"

#. Author of the plugin
#: wpbr-linepay-tw.php
msgid "WPBrewer"
msgstr "WPBrewer"

#. Author URI of the plugin
#: wpbr-linepay-tw.php
msgid "https://wpbrewer.com"
msgstr "https://wpbrewer.com"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:20
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: wpbr-linepay-tw.php:55
msgid "We deactivate plugin LINE Pay Taiwan for WooCommerce to avoid conflict with the new version."
msgstr "Pay with LINE Pay 已停用，以避免與新版本 WooCommerce 產生衝突。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:112
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:128
msgid "Enter your Channel ID."
msgstr "請輸入管道 ID。"